[集思廣益]有咩方法可以突然令大量popo殉職？

開係創意台，唔阻大家睇抗爭post, 亦都想等大家brainstorm下所有有創意既方法，幾天馬行空都得

樓主快d 走

我係咪犯左禁制令？

係。

我p牌，推唔到的

有人跟先得嫁

其他紀律部隊以清君側為名靖難
特別海關, 懲教會有多d武器可同popo義戰

千祈唔好整土製炸蛋掟水炮車同周圍啲狗車 犯法架

how to get there

Protect Hk police 😠😠!